其實弱智柒奠婆係咪弱智 想暴動升級到坦克入城先至狠D?連一個路過既阿伯 民智都高過你

伯伯聽後即火起，緊扣時事鬧爆「又話關注民生，4000蚊年頭派到年尾，剩係掛住填海」、「放大陸人嚟炒樓，搞到兩萬蚊一個階磚，叫啲後生點做呀」，其貼地言論引起在場人士鼓掌，高呼這些市民心聲特首林鄭最應該聽聽，伯伯其後更自爆是退休公務員，引來其他人致敬。

拿 一個退休公務員伯伯 已經間斷幾句
深層次問題...
已經講曬出嚟...
成場暴動既深層次原因
條弱智林奠你仲龜縮去你個子宮迎賓館度孵蛋???
屌你老母 解決乜民生問題吖吖？？？ 未來3年你繼續做 係咪想d磚升多500%???

佢仲有監控燈柱，信用系統 ，任務完成先可以下台

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署